﻿W poniższym pliku opisane są funkcje każdego z plików w obecnym folderze. Kod ten jest kodem działającym na Arduino.
### Arduino_code.ino
Plik "Arduino_code.ino" zawiera w sobie funkcje setup i loop działające na Arduino. Funkcja setup rozpoczyna komunikację I^2^C między Arduino a procesorami motor shielda. W funkcji setup wysyłane są komendy na każdy z procesorów motor shielda zerujące wartość zliczeń enkoderów oraz flagę błędów. W funkcji loop za każdym wykonaniem pętli aktualizowane są wartości sterujące oraz przesyłane na procesory motor shielda. W funkcji tej wysyłane jest również zapytanie o stan enkoderów i wartości otrzymane od procesorów zapisywane są w tabilcy "zliczenia_enkoderow".
Na chwilę obecną niestety program nie uwzględnia jeszcze żadnej komunikacji z robotem, co będzie zmienione w nieodległej przyszłości.
### Plik "IMU.ino" zawiera wszystkie niezbędne funkcje do obsługi żyroskopu i akcelerometru.